我瞓唔到

我好想大覺瞓
但日復日都喺做呢啲認人post EQ訓練
愈來愈擔心遲早同朋友出去食飯正常社交都會累到人

日復日都喺認人
又唔知幾時有三兩個上白粉報被自殺
每一個都喺香港人啊，仲諗埋啲咁嘅嘢

正經啊

我廢，除咗睇live盡量救人，我無能為力